如果你支持攔炒 點解仲要戴口罩

邊個會鍾意戴口罩

戴口罩核心意義係構成群體防禦
唔係保護你自己

群體防禦係用黎保護老弱病幼
年輕人同青壯年根本唔會死於武肺（有長期病除外）

隻病毒係專打老人家同長期病患
對年青人殺傷力同普通流感差唔多

如果你支持攬炒 支持毒死曬廢中廢老
點解你要戴口罩？

犬隻發現 果然拉黑

果斷

抗爭戴口罩 可以

日常行街外出戴口罩 不了

拉黑大陸仔

武漢肺炎專殺藍絲

拉你老母黑咩

諷刺既係 香港99%人都戴曬口罩
得1%醉酒賭馬廢老唔戴

佢地都驚死 點解仲要我地戴口罩保護班廢老

都岩既 但唔帶罩又比人影相公審

你都on9
你唔戴但廢老戴咁你只係攬自己炒

如果你知你將會死
咁你做咩有病要睇醫生

又一竹竿打死一船人

去完武漢再做旅行撚+一早入一堆情趣口罩四圍派=已羸

只要拆解群體防禦就足夠
剩低就係少部分感染者返屋企就可以感染埋廢老屋企人
除非你同我講廢老係屋企都戴口罩

當然咁樣做等於殺自己藍絲廢老
但如果你支持攬炒 點解要怕？

藍絲父母同攔炒 連登仔二選一會點選？

選擇孝順 還是選擇清除社會垃圾？

熱狗唔聽陳云青山派「口罩無用論」 開始派口罩

為咗選立法會, 真係乜嘢原則都可以唔再講

錢真係駛得熱狗派口罩

咁支持勇武係咪要衝去中南海

係

我除左搭車, 去銀行, 其他時間不帶奶罩

如果你支持攬炒，點解仲要返工？
邊個會鍾意返工？

返工核心意義係構成社會經濟運作嘅一部分，即係養上層
唔係為你自己

返工係用黎保護已得利益者現有利益
拎綜援同生果金根本唔會死於貧困（有長期病除外）

返工係專蝦自以為可以上位同唔識拎綜援嘅人
對綜援人士殺傷力同差唔多等於笑話

如果你支持攬炒 支持攬炒班得益自私藍絲同政府
點解你要返工？

等睇大愛左膠 瘋狂負評我

再過多一年就會有人覺得我行得太前

攔炒大陸哩有鄉音？

只要社會有50%人感染 醫院爆炸
你覺得政府仲會俾你地返工？
即刻全港停工都似
就算你肯返 大把貪生怕死藍絲都會主動停工破壞經濟運作

咁樣唔係攬炒係咩？

因為我淨係想攬抄人地，自私本性

明明一個大好機會
可以搞到全港強制大罷停工 + 殺廢中廢老
一箭雙鵰攬炒好機會

可惜香港青年人覺悟不足 只能做左膠繼續戴口罩
保護班廢老病弱 然後睇廢老行入投票站投票俾保皇黨
開口埋口 時代革命

乜叫革命？
革命不是請客吃飯，不是做文章，不是繪畫綉花，不能那樣雅致，那樣從容不迫，文質彬彬，那樣溫良恭儉讓。革命是暴動，是一個階級推翻另一個階級的暴烈的行動。 —— 毛澤東名句

如果連殺死自己藍絲廢老
推翻上輩階級覺悟都冇 點樣叫革命？

低能你估你唔戴口罩，收成期阿伯阿婆就唔會戴？
佢哋大把資產唔識買？唔識叫仔女新抱工人買比佢？
你唔戴佢戴，邊個會中招？最後邊個肺有事而死傷？
仲有，到時醫療系統崩潰，前線醫護會有幾多人中招死？